公司再加headcount搵frontend同backend developerssss

Backend
主要係Golang, microservices gRPC, rabbitmq

Frontend
Reactjs, electron, pixi.js

遊戲相關行業
行CI/CD, 有獨立infra team跟

25-45k, 13個月糧
可remote工作

有興趣tg傾: @gg7day

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

pish

有冇更多詳情